有冇人止蝕完 再入?

上星期止蝕咗
如果sh 輸多7k usd

但手痕又入 帳面又冇左1.5kusd

每個老手必經階段

今次真係蝕入肉了

入完再止蝕